大家要重重地懲罰窮記！

小窮今日含淚做咗一單大生意

今日有一個唔願意上鏡嘅客人走嚟，話想要60支可以當尿袋嘅LED燈。
窮：“你買咁多做乜?”
客：“我要送畀山區嘅小朋友”
窮：“你個人心地真係好”
中間搵貨收貨省略唔講
客：“可唔可以收順啲?”
窮：“小窮今個月都未夠交租”
客：“山區嘅小朋友好可憐，又要讀書又要做嘢”
窮：“咁好啦，減少少啦”
客：“我代山區既小朋友多謝你!”
見圖
(客回覆話山區既小朋友已經收到)
客人出錢出力，小窮倍感安慰！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

原來要死400蚊隻

次次都係佢到買Filter

我喺形記買過一支唔同牌子
平過PHOTTIX
冇講價平過佢少少 (但一樣都係中囯製造)
太耐冇去宜家唔知仲平唔平

大約7-8個月前啦

每次去買filter都請我飲嘢

我都係

呢間落左單成兩個禮拜先有貨

［區選］藍絲散水運動，正式開始

屌我都係

運動開始至今，窮記已參與過多次罷工。[IG有follow佢］

老實講如果你話買filter或者其他accessories ，pricx.cxm大把選擇又就腳。

幫襯佢主要都係因為佢夠人情味，夠香港人。

同埋有嘢飲，有狗撚

利申：非打手，只係喺佢舖幫襯過幾次［由舊舖到依家］

窮記長沙灣行過去5mins咋
買完野重可以去食拉麵
跟住再行埋深水埗

第一次幫襯佢 已經當你熟客咁

今日去又請我飲野

去親都係師奶或者女人睇檔
好耐冇見過男仔睇，我想飲野呀

上次靚女請完我，個男仔又問我飲唔飲

呢間真係咁多年黎都好有人情味
希望貨品種類可以多啲

真係次次去都有野飲
就算唔分藍黃
人情味有錢都買唔到

仆街，原來咁多人有份被請嘢飲
果時我買個20蚊filter 都請我

去咗買成千銀filter, 窮記加油~

以前都試過買鏡頭同袋 幾千蚊cash一嘢轟落去
窮記加油

Ig係咩

窮記次次都有靚女睇場

眼鏡娘

推